班防疫撚真係好撚痴線

Jet Neo你屙尿嗰陣起左腳定右腳？
人哋周圍一個人都冇 掹低過罩唞吓氣就要俾你扔上嚟公審
睇唔到個阿叔個樣好撚攰咩 你係咪唔俾人唞唔到氣
你條恐懼撚有冇考慮過人哋感受

咁撚鍾意戴口罩自己帶入棺材就得啦 人哋帶唔帶關你撚事
Po完咗又要熬底del po 唔係好撚理直氣壯嘅咩

屌你老母戇鳩鳩
乜撚嘢都鬥餐飽 係咪平時做狗做到精神扭曲

唔好話1.5米呢d 戇鳩野
分分鐘成個轉車站得個阿叔同影相條友
咁都要批都真係痴撚線

真係痴線，離咁遠都驚

帶一個唔夠
fauci 都話要帶兩個
你哋唔戴就係反科學

咁都要影相

防疫法西斯根本社會毒瘤黎 夠薑去外國屌尻啲鬼佬囉

自己唔撚識避人既 人地冇雷公咁遠 洗唔洗戴口罩食飯飲水啊dnlm

巴士站食煙唔怕控煙辦？

真係癡撚咗線

唔敢去警察食堂屌狗食飯唔戴口罩都唔係真防疫撚

恐懼撚

做主題公園撚表示
有班on9成日入黎玩
但又要屌鳩其他人冇防疫意識，同唔企開1.5米